前教育局長吳克儉：日本好正

港聞
吳克儉暢談遊日 爆出：「我係車內望住啲著制服既學生……」

早前因「私人理由」休假而缺席TSA公聽會的教育局局長吳克儉，昨日出席日本人俱樂會歡送一班即將訪日的香港學生時，就透露自己剛剛到訪日本，像是「開籠鳥」一樣向在場人士分享他的日本之行。

據《蘋果日報》及《明報》等報章報道，吳克儉昨日出席活動，向一班即將訪日的香港學生表示，自己剛剛到東京旅行，隨即不斷介紹日本好去處，「東京有兩個公園好靚㗎，呢個時候去都好靚㗎，嗰晚我去呢，個湖邊好靚，夜晚睇星好靚，啲紅葉影咗啲燈好唔同，好值得去」。

他透露自己在日本豪食「放題」的經驗：「我有一次去新宿，食咗個放題，好正，任食。」他又推薦學生到超級市場、地下城覓食，「真係好多嘢食」。吳克儉還稱自己到日本旅行時，要早午晚餐餐不同，喜歡咖喱及豬扒，但「最享受食放題」。

自稱每月睇30本書的吳克儉，又表示自己在日本花很多時間逛書店，「上次買咗六本雜誌」，「你會覺得好有趣、好刺激」。談到高興時，吳克儉更用右手扮貓，形容東京是「City of cats」。

吳克儉更對日本穿制服的學生「情有獨鍾」，自爆第一次到日本時，曾在車內「望住啲著制服的學生」，嘗試和日本學生溝通：「初時唔係好方便，因為啲語言，但我慢慢講，佢哋就聽得到啲，有時我用動作去表達，用啲body language。」

自稱每月睇30本書的吳克儉，又表示自己在日本花很多時間逛書店，「上次買咗六本雜誌」，「你會覺得好有趣、好刺激」。

吳克儉更對日本穿制服的學生「情有獨鍾」，自爆第一次到日本時，曾在車內「望住啲著制服的學生」，嘗試和日本學生溝通

JK

唔去中國旅遊？

d支那狗J日本妹拜蒼老師掃日本貨就當自己報撚晒國仇，以中國人自傲㗎啦，國民感情

談到高興時，吳克儉更用右手扮貓

資助女子高生讀書

日本自古以來屬中國不可分割的一部份

傷害共狗人民感情

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

洋焗腸幾時去聲討一下前任焗腸？

焗腸講緊著制服嘅學生好正
明唔明？

漢奸走狗賣國賊
不配做中國人

好痴漢feel

唔通又係十一哥啲「好朋友」?

此人去日本旅遊
祟日之舉，路人皆見
賺盡公帑，洗在境外，其心可殊
實傷害我國人民感情，不得不批

點一個月睇30本

好撚古怪呀呢個阿伯

日本JK

吳克儉：呀~日本呀

日本女高中生係正嘅

屌你，真性情

畀佢一個人留東京多個禮拜實變M男

屌你老母臭閪死狗官

搭程十幾個鐘嘅飛機都睇到十幾本書啦 一個月30本有幾難啊 唔通人地練成咗量子波動速讀法又要同我地講咩

現實係 條撚樣睇雜誌當睇書咁去計 呢個年紀一個月仲睇成三十本龍虎豹因住打J打到「J上風」啊

要批鬥

劇好飲 湯好睇

吳克儉去之前有無考慮過日本侵華對我哋既傷害
可唔可以告佢公職人員行為失當

園好靚，野好食

漢奸！

身為中國人 去日本旅行真係國恥
口裡說不 身體卻很誠實

差啲唔記得呢條廢柴

仲去日本？你對唔對得住俾日本侵華而死嘅中國人？

漢奸吳克儉

忘记当年日本侵华历史？
完全伤害国家人民感情
勾结外国势力

日本侵華 屠殺中國人 竟然仲去日本歌頌日本 嚴重傷害人民感情

唔愛國 要打靶

呢條友成世未窮過，靠屋企有錢靠關係靠運氣，咁撚大個人，成個小學雞咁，當時仲做局長，都痴撚線

漢奸走狗

日本人係徐福後代 同去中國冇乜分別 所以我去日本都係當返鄉下

傷害民族感情

金文泰恥辱

正宗淫蟲漢奸

我比較想知有乜嘢雜誌係可以用刺激黎形容

有趣又刺激既雜誌 大家都估到係乜啦

Binc 呀吊你老母

如果用痴漢罪入佢就好玩

仲要睇成三十本，呀局長你唔細㗎啦，小心身體

肯定去撚完 maid cafe

大日本帝國萬歲

批鬥佢

漢奸

仲要加埋佢個髮型

無論歲定80都中意JK

吳克儉想揾援助交際

望住啲著制服嘅學生仲要同人講野究竟係做乜鳩

想玩細路女跟11哥上支那啦

仲有呢個：

恩平有溫泉浸，點解要去伊豆浸溫泉？李慧琼你呢個漢奸走狗賣國賊去日本係唔係支持日本軍國主義？

中国學生冇水手服

點解睇字都覺得佢講嘢啲口吻成個變態佬咁

談到高興時，吳克儉更用右手扮貓，形容東京是「City of cats」。

屌你老味

雜誌同漫畫應該ok既

屌，呢d明顯就係幾十年都無睇過書，返工連文件都唔睇，根本就唔知睇1本書要幾多時間，所以9up up錯喇

尋晚777話睇10個鐘睇完份report, 以速讀計應該就真係差唔多，但咁都只係速讀，用黎睇report就得，想用黎真係睇書，要思考既話，除非真係柯p黎青龍果d天才公認既天才，唔係既話正常人係無咩可能。

你覺得全盛時代既東莞無

建議教育局長將本港校裙高度提升到同日本一致， 一概定為膝上25 cm， 咁就唔反了

一直覺得佢似韓國戲「熔爐」入面個性侵學生校長

睇佢個樣都知佢成世都係毒撚

職業愛國分子

透露自己在日本豪食「放題」的經驗：「我有一次去新宿，食咗個放題，好正，任食。」他又推薦學生到超級市場、地下城覓食，「真係好多嘢食」

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財寶，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

妄自尊大衝昏頭腦，享其榮華名聲，縱之以淫慾

言教遠不及其所行為之身教，一旦其暗裏所作為之事違其所言教，即使千言萬言予以人""教化""，實必不攻自破，今世人得以明察，此等人過往冠冕堂皇之幻象，如今卻五經掃地，實在是對眾人耳目同智商，及上天神靈之大褻瀆!

有良知，明見的人，何以不憤恨? 何以不悲當今之上樑不正，禮崩樂壞?

依家上面啲私立學校全部都係水手服， 農民啲窮撚學校先著嗰啲垃圾校服

我地中國九咩溝唔撚靚咩... 咩桂林山水夾天下...你條蛋散走去讚蘿蔔頭

一日睇幾本書嘅前焗腸除咗好靚仲有咩形容詞

識鬥一定係鬥紅

洋局長不知廉恥 枉為中國人

一個月睇30本者⋯無話本本都睇曬

前局長你曳啦

賣國賊
做乜唔去支那旅遊

淨係個樣都已經罪成喇
禿頭癡漢

咁樣算唔算？～

藍絲：啲錢俾咗你就係你㗎喇？

嚴重傷害中國13億人既感情 理應槍斃

好L靚

東莞嗰陣時只要係女人就會著

批鬥佢老母

都好似av入面d姐

推

梗係啦，唔係咁精神勝利法點會煉成

睇Av打飛機，FF屌緊日本妹就係報仇國恥

11哥交流交流

賣國

CLS 香港咁撚多漢奸

Push

條友而家做局長就仆得街，公然祟日，一定俾上面捉住嚟屌

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

祖國有咩問題？
漢奸叛國賊係都要去日本旅行
呢啲咁嘅人仲做得高官？
而家係咪唔認自己做中國人？

傷害中華兒女感情！

局長當年害到幾多學童連環自殺呢單野又唔知點樣算呢

痴撚線鹹濕癡漢搵日本jk傾計

如果由你把口講出嚟可能唔同啲

老同事：只要俾錢呀經理，你想點都得

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財寶，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

妄自尊大衝昏頭腦，享其榮華名聲，縱之以淫慾

言教遠不及其所行為之身教，一旦其暗裏所作為之事違其所言教，即使千言萬言予以人""教化""，實必不攻自破，今世人得以明察，此等人過往冠冕堂皇之幻象，如今卻五經掃地，實在是對眾人耳目同智商，及上天神靈之大褻瀆!

有良知，明見的人，何以不憤恨? 何以不悲當今之上樑不正，禮崩樂壞, 自持權重榮華而不恥其眾目睽睽之節氣殆失?

30本h 漫

識貨

完全就係破壞晒國內同胞的感情, 全部去過曾經侵華國家的中國及香港官員都應該清算!

呢排無得去旅行
佢悶到無野好做

好刺激
佢講嘢好似痴漢

愛國吳生今後只去中國旅遊

CLS唔怪得做教育局局長

鬥紅先係真理

召喚瓊嬸著和服張相

比1個月幾十萬佢日日睇書
仲敢認自己冇做野

可唔可以幫下我手推下啊各位

我用親中方式都答到歷史卷利多於弊啦

引入日本妹黎香港啦

識貨日本妹JK

大灣區仲撚正啦懵丙